\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[english,russian]{babel}

\title{Тестирование реализации параллельного $LUP$-разложения}
\begin{document}
\maketitle
Тестирование было проведено 10 раз для каждого случая и указаны средние значения.

\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|r|c|c|c|c|}
\hline
Порядок матрицы & 1 поток & 2 потока & 3 потока& 4 потока \\ \hline
256 & $0.004$ & $0.0018$ & $0.0016$ & $0.00157$\\ \hline
512 & $0.022$ & $0.0124$ & $0.0096$ & $0.008$ \\ \hline
1024 & $0.156$ & $0.087$ & $0.067$ & $0.056$ \\ \hline
2048 & $1.031$ & $0.556$ & $0.419$ & $0.334$\\ \hline
\end{tabular}
\caption{Время работы, с}
\end{table}




\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|r|c|c|c|}
\hline
Порядок матрицы & 2 потока & 3 потока & 4 потока \\ \hline
256 & $2.17$ & $2.49$ & $2.55$ \\ \hline
512 & $1.75$ & $2.28$ & $2.70$ \\ \hline
1024 & $1.80$ & $2.32$ & $2.80$ \\ \hline
2048 & $1.86$ & $2.46$ & $3.08$ \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Оценка ускорения относительно времени работы одного потока}
\end{table}



\end{document}
